<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<courses>
	<course>
		<title>Máster en mantenimiento industrial</title>
		<url>https://www.masterd.es/master-en-mantenimiento-industrial</url>
		<description>Máster en Mantenimiento Industrial de MasterD

MasterD facilita al alumno una preparación especializada y profesional en el sector de la industria.

Este Máster en mantenimiento industrial está impartido por el instituto tecnológico de MasterD en centros colaboradores de SIEMENS y en el que participan importantes empresas del sector está. Este Máster profesional de Mantenimiento está dirigido a especialistas que quieran sacar el máximo partido a sus conocimientos, asegurándose una mejora en su vida laboral y facilitando el acceso al sector industrial gracias a la preparación en tecnologías actuales como son la industria 4.0.

La duración total del Máster en mantenimiento industrial es de 1.500 horas, que corresponden a 60 créditos ECTS.    Máster online o semipresencial

Puedes estudiar el Máster en mantenimiento industrial de forma online o semipresencial, tú eliges. Contamos con un campus online con lo último en tecnología para la formación con clases en directo con tus profesores, masterclass y mucho más.

Además, en nuestros centros de formación tienes a tu disposición aulas especializadas para realizar clases prácticas, principalmente de automatismos eléctricos, autómatas programables, dispositivos HMI, hidráulica y electroneumática. Asimismo, de manera presencial podrás acudir a jornadas que realizamos periódicamente con empresas y expertos del sector del mantenimiento industrial que completan la formación de este Máster.    Objetivos Estudiar Máster Mantenimiento Industrial

Aprende a planificar y programar las actividades de mantenimiento industrial, la gestión de averías, el desarrollo de mejoras para la reducción de coste y el aumento de la eficiencia de los sistemas productivos con nuestro máster en mantenimiento industrial. 

El Máster en mantenimiento industrial tiene como objetivos académicos:      	Conocer conceptos fundamentales sobre mantenimiento industrial, como los niveles de mantenimiento, el análisis de tiempos, la realización del dossier máquina, las herramientas para la detección de fallos o la evaluación de proveedores. Comprender cómo es la realización de un proyecto electrotécnico.  	Conocer las normas de representación de los automatismos eléctricos cableados.  	Saber interpretar el esquema de un automatismo y llevarlo a la práctica realizando el montaje del mismo.  	Saber analizar el esquema de funcionamiento de un circuito hidráulico, siendo capaz de identificar problemas y desarrollar mejoras.  	Conocer el autómata S7-1200 y S7-1500 como dispositivos habitualmente utilizados en el ámbito industrial (arquitectura, conexiones, entradas, salidas, etcétera) y aprender a programarlos.  	Aprender a realizar los principales mandos básicos de neumática.  	Conocer distintos sistemas de diseño de circuitos.  	Saber realizar e interpretar interconexiones entre distintos equipos.  	Conocer estándares de las redes de comunicación.  	Conocer de forma general qué es un dispositivo HMI y un sistema SCADA. Tener una visión general de la arquitectura de computadoras.      Prácticas en empresas y bolsa de empleo

Gracias a los convenios obtenidos por MasterD, podrás realizar prácticas profesionales en las más importantes empresas de la industria 4.0 como por ejemplo FMI System o Aralux. También tendrás disponible una bolsa de empleo exclusiva con la que mantenerte informado de las ofertas laborales de mantenimiento industrial que mejor se ajusten con tu formación.    Opiniones Máster en mantenimiento industrial

Serafín estudió el Máster en mantenimiento industrial de MasterD. Nos cuenta su experiencia, como ha mejorado en su puesto de trabajo con esta titulación y destaca la flexibilidad en horarios para compatibilizar su empleo con los estudios del Máster.

     ¿Por qué estudiar un Máster en mantenimiento industrial?     &lt;/iframe&gt;                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                      </description>
	</course>
	<course>
		<title>Curso autómatas programables PLC</title>
		<url>https://www.masterd.es/curso-automatas-programables</url>
		<description>Curso autómatas PLC  MasterD ha creado el curso de autómatas programables PLC, adaptándonos de este modo a las exigencias que marca el mercado laboral. Conocerás todo lo relacionado con los autómatas programables más usadas en la industria actual; S7-1200,S7-200,S7-300 y S7-1500. Con nuestro curso aprenderás a programar, diseñar e integrar autómatas dentro de un sistema automatizado. 

     Aprende a programar PLC

En MasterD, podrás utilizar herramientas como clases en directo con tu profesor, talleres presenciales en tu centro más cercano, videoclases 24h y una serie de recursos que te permitirán combinar la formación presencial con la formación a distancia y online. MasterD es centro colaborador Siemens en productos de automatización industrial, por lo que contarás con un año gratis de Licencia TIA Portal.

     Temario curso autómatas      	Transición de la lógica cableada a la lógica programada.  	Sistemas de numeración.  	Áreas de memoria.  	El autómata S7-1200.  	El autómata S7-1500.  	Operaciones lógicas con contactos.    	Operaciones lógicas con contactos II.  	Bloques de programa.  	Temporización y contaje.  	Marcas y operaciones de transferencia.  	Operaciones. Comparación.  	Operaciones matemáticas.  	Organización de programa. GRAFCET.  	Analógicas y contadores rápidos.  	Comunicación industrial.

     Salidas profesionales del curso

Estarás preparado para realizar las operaciones básicas de los autómatas programables, conocerás  los diferentes lenguajes de programación y el tratamiento de señales digitales y analógicas.

Al terminar el curso con éxito, optarás a puestos como técnico de automatización industrial o técnico de autómatas programables en diferentes sectores de la industria que se sirven de esta tecnología, como el el sector automovilístico y la metalurgia. También es frecuente su uso en plantas químicas, alimentarias, papeleras y muchas más.

     Trabajar con autómatas programables     &lt;/iframe&gt;    Prácticas en empresas

Una vez finalices la formación, podrás realizar prácticas profesionales trabajando con autómatas con algunas de las empresas más punteras del sector industrial, como la mencionada Siemens y Universal Robots.

Conviértete en un experto en programación de autómatas y accede al mercado laboral con garantías.

                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                      </description>
	</course>
	<course>
		<title>Curso de hidráulica</title>
		<url>https://www.masterd.es/curso-hidraulica</url>
		<description>Curso Hidráulica Industrial

Curso de hidráulica de MasterD  te ayuda a conocer el mundo de la hidráulica industrial y te prepara para tu futuro laboral en este sector.

     Estudiar Hidráulica en MasterD

Te preparamos para que puedas especializarte y ser capaz de llevar a cabo el diseño de sistemas hidráulicos industriales, su mantenimiento y su reparación. Vas a conocer todos los componentes que forman parte de un sistema hidráulico. Desde los distintos tipos de cilindros, válvulas, bombas hidráulicas, hasta la mecánica de fluidos hidráulicos.

Gracias a las clases en directo con profesores expertos, los distintos talleres en aulas especializadas en tu centro más cercano y las videoclases 24 horas, te aseguramos la mejor preparación posible de cara a una mejor inserción laboral en el ámbito que más te gusta. Te ofrecemos también la posibilidad de realizar prácticas profesionales en empresas del sector industrial.

     Salidas profesionales

Cuando finalices el curso con éxito podrás acceder a distintos puestos de trabajo como montador e instalador de sistemas hidráulicos o mecánico de mantenimiento hidráulico.

     Bolsa de empleo exclusiva y prácticas en empresas

Además, podrás completar tu formación accediendo a prácticas laborales en empresas importantes del sector como Siemens o Universal Robots. También ponemos a tu disposición una bolsa exclusiva de empleo para hacerte llegar las ofertas de trabajo que mejor se ajusten a la formación recibida.

 

Prepárate ahora y accede al mercado laboral con garantías.

                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                       </description>
	</course>
	<course>
		<title>Curso de Electricidad</title>
		<url>https://www.masterd.es/curso-electricidad</url>
		<description>Formación Profesional Electricidad

Este curso te prepara para conseguir el título oficial de FP de Grado Medio en electricidad a distancia o semipresencial para superar las pruebas libres que cada año se convoca en tu CCAA. Fórmate para especializarte como electricista, una de las profesiones más demandadas en la actualidad.

Consigue el título oficial de FP de grado medio en Instalaciones Eléctricas y Automáticas, una vez superados los exámenes libres que cada año convocan las comunidades autónomas y accede al mercado laboral con garantías.

Con nuestro curso accederás a una profesión muy demandada. Se trata de un perfil profesional imprescindible en todas las empresas de electricidad, por lo que las salidas laborales son muy amplias. Solo necesitas prepararte con profesionales. Te preparamos con este curso, poniendo a tu disposición:      	Temarios actualizados y casos prácticos. Además, encontrarás información complementaria en nuestro Campus Virtual.  	Profesores cualificados y entrenadores personales, que te guiarán en el estudio marcándote objetivos individuales.  	Sistema de estudios flexible, para que puedas estudiar a tu ritmo, sin horarios.

Además, a través de los procesos de acreditación de competencias, con los contenidos del curso Técnico en instalaciones eléctricas y automáticas también tendrás la posibilidad de obtener dos certificados de profesionalidad:      	ELEE0109. Montaje y mantenimiento de instalaciones eléctricas de baja tensión.  	ELES0108. Montaje y mantenimiento de infraestructuras de telecomunicaciones en edificios.

     Estudiar Electricidad en MasterD

MasterD  te prepara a través de clases en directo con tu profesor, talleres presenciales en tu centro más cercano y  prácticas profesionales en empresas de electricidad como Prosegur, Electrigran y más.

Con este curso de electricidad podrás obtener el título oficial de formación profesional de grado medio con una formación personalizada y adaptada a ti, con flexibilidad horaria y el mejor temario para superar esta prueba de FP. Cuando finalices, la bolsa de empleo  MasterD te ayudará a encontrar trabajo de electricista, algo que para nosotros es muy importante.

Empieza ya y consigue el título de electricista en poco tiempo. Solicita información sobre la preparación y los requisitos necesarios.

     Temario en Eléctricas y Automáticas      	Automatismos industriales.  	Electrónica.  	Electrotecnia.  	Instalaciones eléctricas interiores.   	Instalaciones de distribución.   	Infraestructuras comunes de telecomunicación en viviendas y edificios.   	Instalaciones domóticas.  	Instalaciones solares fotovoltaicas.  	Máquinas eléctricas.  	Formación y orientación laboral.   	Empresa e iniciativa emprendedora.  	Módulo complementario. Inglés

     Título Oficial de Electricidad

Con este curso de preparación del ciclo de grado medio en electricidad obtendrás el título de FP que te permitirá ejercer como electricista profesional. Los requisitos para poder preparar esta FP es tener estudios mínimos de la ESO o similar.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                       </description>
	</course>
	<course>
		<title>Curso de electricidad industrial</title>
		<url>https://www.masterd.es/curso-electricidad-industrial</url>
		<description>Estudios Electricidad Industrial

Aprende con  MasterD  los conocimientos teóricos-prácticos necesarios para trabajar como técnico en mantenimiento eléctrico o electricista industrial. Un curso con teoría y práctica de calidad, con un temario actualizado que te permitirán ampliar tus conocimientos de la forma más sencilla y entretenida.

     Formación en electricidad industrial

Este curso de electricidad industrial está orientado al empleo y permite al alumno especializarse en el mundo del mantenimiento eléctrico. Cuenta con herramientas multimedia de última generación, que te permitirán asistir a clases en directo y videoclases 24h. Además, podrás complementar tus conocimientos con seminarios y talleres presenciales en nuestros centros de formación, en los que podrás practicar y montar instalaciones eléctricas industriales. Aprovecha esta oportunidad y conviertete en un profesional del sector industrial. 

 

     Prácticas en empresas

Como nuestro objetivo en MasterD, es ayudar al alumno a conseguir sus objetivos profesionales, ofrecemos prácticas profesionales en importantes empresas como Jara Instalaciones Eléctricas y Aralux, entre otras. Podrás darte a conocer en el mercado laboral y familiarizarte con el ambiente de un entorno de trabajo real. Con estas prácticas, los alumnos acaban de desarrollarse en la empresa con un entorno real de trabajo.

 

     Salidas profesionales electricista

Dependiendo del perfil formativo de cada alumno, las salidas profesionales del curso electricidad industrial pueden ser muy variadas. Podrás optar a puestos dentro del mantenimiento industrial como proyectista de instalaciones, técnico de mantenimiento de instalaciones eléctricas y otro tipo de empleos relacionados con automatismos y electricidad.

Ponemos a tu disposición una bolsa de empleo exclusiva, sólo para alumnos de MasterD que te ayudará a encontrar trabajo.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                      </description>
	</course>
	<course>
		<title>Curso Domótica</title>
		<url>https://www.masterd.es/curso-domotica</url>
		<description>Curso de domótica de MasterD

Con este curso de domótica aprenderás todos los secretos para la implantación de instalaciones domóticas, tanto para su uso en edificios de viviendas como en locales comerciales.

El auge de los hogares inteligentes multiplica el número de instalaciones de forma exponencial día a día, el primer paso es la instalación de un altavoz inteligente como Amazon Alexa o Google Home, pero la necesidad de un mayor control tanto presencial como online sobre los equipos de iluminación, climatización, control de accesos o seguridad genera gran demanda de técnicos en instalaciones domóticas.

     Formación en instalaciones domóticas

Te ofrecemos una formación en domótica basada en clases en directo online con tus profesores y videoclases 24 horas para que puedas avanzar en tu formación desde casa. Además, podrás complementar este aprendizaje de forma presencial con la realización de prácticas en tu centro MasterD más próximo.

Todo el itinerario formativo está desarrollado para que aprendas lo necesario para poder programar, configurar e implantar sistemas personalizados de domótica cumpliendo todas las necesidades del usuario. Por medio del módulo lógico Siemens LOGO! va a ser capaz de poner en marcha cualquier tarea de automatización que necesite integrando todo en un único sistema y además obtendrás un certificado SIEMENS de automatismos eléctricos.

     Inserción laboral y prácticas en empresas

En MasterD te acompañamos durante toda tu formación para conseguir lograr tu meta y acceder a un mercado laboral con un futuro prometedor, por eso te ofrecemos colaboración con las mejores empresas del sector, las cuales participarán en tu formación en domótica a través de prácticas profesionales y asesoramiento. Además contarás con una bolsa de empleo exclusiva paras nuestros alumnos que te ayudará a mantenerte informado acerca de las mejores y más valoradas ofertas de trabajo para ti.

Si quieres trabajar en un sector con presente y mucho futuro, no lo pienses más ¡Apúntate al curso de domótica!                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                      </description>
	</course>
	<course>
		<title>Curso organización y gestión de almacenes</title>
		<url>https://www.masterd.es/curso-organizacion-y-gestion-almacenes</url>
		<description>¿Por qué estudiar organización y gestión de almacenes?

MasterD ha creado este curso de organización y gestión de almacenes con el que aprenderás a manejarte en el mundo de la logística, orientado a cubrir las necesidades laborales del sector. El auge del comercio electrónico está generando nuevos perfiles profesionales por lo tanto hay un considerable aumento de demanda y contratación en el sector de la logística. Se necesitan profesionales que sepan desenvolverse en un almacén y todas las áreas que de ello se desprenden.

     Curso de logística de almacenes y carretillero

Especialízate en uno de los sectores en auge y que más demanda tiene en la actualidad. Si te interesa trabajar en el sector de la logística, este curso de organización y gestión de almacenes consta de prácticas profesionales, carnet de carretillero, profesores cualificados, talleres presenciales en tu academia más cercana, y por si no puedes asistir, contarás con clases en directo. Estudiar organización y gestión de almacenes te ayudará a encontrar trabajo en el mundo de la logística.

Además, te preparamos para obtener dos certificados de profesionalidad de nivel I como son COMT0211 Actividades Auxiliares de Comercio MF 1329_1 y COML0110 Actividades Auxiliares de Almacén MF1325_1. Estos certificados son títulos oficiales, que te permitirán ampliar tu currículum de manera efectiva, multiplicando tus opciones de encontrar o mejorar en tu trabajo.

Además también tendrás la opción de presentarte a las pruebas de certificado de profesionalidad grado 3 de organización y gestión de almacenes y ser un gran profesional en el mundo de la logística.

Con este curso obtendrás el carné de carretillero homologado, que necesitas por ley para conducir carretillas elevadoras. Es un requisito indispensable para que te contraten en un puesto de mozo de almacén.

     Salidas profesionales del curso de gestión de almacenes

La logística es un campo en continua evolución y adaptación a las cada vez mayores exigencias del mercado. Con este curso de organización y gestión de almacenes, estarás preparado para desempeñar diversas funciones:      	Trabajar en toda la cadena logística, así como su mantenimiento.  	Trabajar en el punto de venta y conocer el sector comercial.  	Técnico en Gestión de Stocks y/o Almacenes.  	Empleado Administrativo de los Servicios de Almacenamiento y Recepción.  	Jefe de almacén.  	Gestor de almacén.  	Encargado de recepción y expedición de mercancías.

     Prácticas profesionales e inserción laboral

El curso de organización y gestión de almacenes de MasterD también ofrece a sus alumnos la posibilidad de realizar prácticas profesionales en el sector logístico, de la mano de empresas colaboradoras. De esta manera, podrás consolidar tu formación en este ámbito, trabajando en un entorno en el que te sentirás cómodo y desempeñando las funciones para las que has estudiado.

     Título en logística

Con este curso de organización y gestión de almacenes estarás preparado para enfrentarte a cualquier puesto dentro del sector logístico: ya que conocerás el tratamiento de las mercancías, su correcta organización, manipulación y distribución, los tipos de almacenes, la maquinaria necesaria y su mantenimiento así como los conocimientos necesarios para desenvolverte en el mundo comercial: escaparates, atención al cliente y la correcta organización y distribución del local comercial.

     Temario de Gestión de Almacenes

El temario de este curso de logística y gestión de almacenes trata los siguientes contenidos:

Módulo 1. UF0926: Diseño y organización del almacén.      	Tema 1. Diseño de almacenes.  	Tema 2. Optimización del almacén.  	Tema 3. Mantenimiento, equipos e instalaciones del almacén.  	Tema 4. Coste y presupuesto del almacén.  	Tema 5. Calidad para la mejora del servicio en el almacén.

Módulo 2. UF0927: Gestión del equipo de trabajo del almacén.      	Tema 1. Organización y gestión del equipo humano del almacén.  	Tema 2. Técnicas de comunicación aplicados al trabajo y gestión del equipo humano del almacén. Negociación de conflictos..  	Tema 3. Formación del personal, calidad y competitividad.

Módulo 3. UF0928: Seguridad y prevención de riesgos en el almacén.      	Tema 1. Seguridad en el almacén.  	Tema 2. Evaluación de riesgos en el almacén y su prevención.  	Tema 3. Aplicación de medidas y recomendaciones de prevención de riesgos en el almacén.

Módulo 4. UF0929: Gestión de pedidos y stock.      	Tema 1. Gestión se stock.  	Tema 2. Gestión y preparación de pedidos.  	Tema 3. Gestión y preparación de inventarios.  	Tema 4. Aplicación de sistemas informáticos de gestión del almacén.

Módulo 5. MF1005_3: Optimización de la cadena logística.      	Tema 1. Fases y operaciones en la cadena logística.  	Tema 2. Logística inversa.  	Tema 3. Optimización y costos logísticos.  	Tema 4. Redes de distribución.  	Tema 5. Gestión de imprevistos e incidencias en la cadena logística.  	Tema 6. Aplicaciones informáticas de información, comunicación y cadena de suministro.

     Funciones de la logística en almacenes

El sector logístico lidera la creación de empleo en España. La figura del gestor de almacenes, es una profesión que crece a gran velocidad.      	La inversión en el sector logístico español en los primeros nueve meses del año 2019 se situó en 1.302 millones de euros.  	El 54,1% de las empresas del sector logístico aumentaron sus plantillas en 2018, de hecho, durante el primer semestre de 2019, el negocio del sector ha experimentado un incremento del 6,5% respecto al mismo periodo en 2018.  	España es el tercer país europeo que más inversiones ha recibido en el sector logístico en 2019.  	El sector logístico prevé cerrar 2019 con una inversión récord de 1.600 millones de euros.

¡No te lo pienses más y estudia ahora el curso de organización y gestión de almacenes para entrar a formar parte de una profesión actual y con proyección de futuro!                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                      </description>
	</course>
</courses>
