<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<courses>
	<course>
		<title>Curso mantenimiento industrial</title>
		<url>https://www.masterd.es/curso-mantenimiento-industrial</url>
		<id>51107769827971200869644386571816</id>
		<description>Formación en Mantenimiento Industrial

MasterD  ha creado este curso de mantenimiento industrial para poder satisfacer las necesidades de trabajo del sector industrial. Aprenderás a diseñar y montar instalaciones electroneumáticas, electrohidráulicas, eléctricas, electrónicas y mecánicas..  

Especialízate en uno de los sectores que más demanda laboral tiene ¿Te interesa trabajar en el mundo del mantenimiento industrial?

Como Centro colaborador de SIEMENS para formación en productos de Automatización y Automatismos, tras finalizar los estudios obtendrás un Certificado de automatización industrial y un Certificado de autómatas programables emitido por SIEMENS.

     Prepárate para Trabajar en Mantenimiento Industrial

Prácticas profesionales, profesores expertos, talleres presenciales en tu centro más cercano o clases en directo son algunas de las características con las que MasterD ayuda a sus alumnos del curso de mantenimiento industrial a convertirse en profesionales competentes dentro del sector industrial.

Aprovecha que la industria actual requiere profesionales cualificados que posean grandes conocimientos técnicos en las distintas especialidades que intervienen en el mantenimiento industrial. Tras acabar tu formación dominaras distintas áreas como son electricidad, automatismos, autómatas, mecánica, hidráulica, industria 4.0, gestión de personal, mentoring, coach y proyectos. Además, este curso de mantenimiento industrial te da la oportunidad de realizar prácticas en empresas del sector, que te ayudarán a consolidar los conocimientos y conseguir un buen empleo o mejorar en el que ya tienes.

Al finalizar el curso de mantenimiento industrial, podrás trabajar en puestos de: Dirección de equipos de mantenimiento industrial, montaje, mantenimiento y localización de averías en cuadros eléctricos de baja tensión, montaje y mantenimiento de maquinaria neumática e hidráulica. Además, estarás iniciado en la programación e instalación de distintos PLCs de SIEMENS como son LOGO!, S7-1200 y S7-1500.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                      </description>
	</course>
	<course>
		<title>Curso de electroneumática</title>
		<url>https://www.masterd.es/curso-electroneumatica</url>
		<id>88729960389238009200535074035282</id>
		<description>Curso de Electroneumática

La electroneumática es una de las áreas de mayor aplicación en la industrial dada su combinación de neumática con energía eléctrica.&#13;
  Si quieres obtener un gran conocimiento de este campo para poder desarrollarte en él como un gran profesional, con este curso de electroneumática podrás hacerlo.    Conviértete en un profesional en electroneumática

MasterD cuenta con una metodología especializada en este curso de electroneumática que te ayudará a profundizar en la teoría por medio de apuntes, videoclases y clases en directo. Además, tendrás la posibilidad de aplicar estos conocimientos en las prácticas que puedes realizar en tu centro más cercano.

                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                       </description>
	</course>
	<course>
		<title>Curso automatización industrial</title>
		<url>https://www.masterd.es/curso-en-automatizacion-industrial</url>
		<id>292221983920847293888273</id>
		<description>Formación Automatización Industrial

MasterD  te ayuda a adentrarte aún más en el sector de la automatización industrial, diseño e integración de autómatas programables y especializarte en sistemas robóticos dentro de un sistema automatizado o especializarte en diseño y simulación con Siemens NX.

Este curso de automatización industrial se adapta a las exigencias del mercado laboral que demanda cada vez más profesionales cualificados especializados en automatización industrial, diseño y robótica. MasterD es centro colaborador de Siemens en productos de automatización y automatismos. Gracias a este acuerdo, todos los alumnos obtienen un certificado de autómatas programables del propio fabricante alemán.

     Curso Online o Semipresencial

Este curso de automatización industrial permite evolucionar dentro de este campo al alumno, añadiendo contenidos vitales para su formación.

Elige una formación a tu medida, adaptada a tus necesidades, con contenidos audiovisuales y clases semanales en directo en las que podrás interactuar con tu profesor. Con jornadas presenciales en tu centro más cercano, realizadas en aulas técnicas especializadas donde simularas trabajos y proyectos reales y entrenarás tus habilidades. Estas son algunas de las características con las que  MasterD ayuda a sus alumnos a convertirse en profesionales competentes dentro del sector industrial.

 

 &lt;/iframe&gt;

     Prepárate para Trabajar en Automatización y Robótica Industrial

La imparable revolución industrial 4.0, ya está en marcha. Como sabrás, se necesitan profesionales preparados y con nuestro curso de automatización y control industrial, adquirirás los conocimientos necesarios en automatismos, comunicaciones industriales, SCADA, robots KUKA y Universal Robots, diseño, simulación por medio de Siemens NX, además de tecnologías de impresión 3D, IIoT y Big Data.

Además, una vez superados tus estudios de automatización, no solo serás un certificado (siemens) y cualificado profesional de la Industria 4.0, también podrás optar por realizar prácticas laborales en empresas y acceder a la bolsa de empleo exclusiva para alumnos con puestos de trabajo del sector industrial.

Empieza ahora a formarte con el mejor curso de automatización industrial que encontrarás. Cada vez son más las empresas que utilizan procesos de fabricación automatizados y controlados por autómatas programables.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                      </description>
	</course>
	<course>
		<title>Curso instalador electricista</title>
		<url>https://www.masterd.es/curso-electricista</url>
		<id>90807769827971200869644386571816</id>
		<description>Carnet Instalador Electricista

Prepárate con  MasterD el curso de instalador electricista y aprende el trabajo en instalaciones eléctricas de baja tensión y especialízate en una de las profesiones más demandadas en la actualidad.

Añadimos la formación en instalación de telecomunicaciones como antenas, redes de telefonía y wifi, instalación de vídeo-porteros y más. En la actualidad, estas dos funciones están muy relacionadas en las empresas, por eso hemos diseñado este curso para ti.

Las empresas necesitan profesionales con una acreditación oficial en electricidad y en telecomunicaciones, para realizar el montaje y mantenimiento de instalaciones en viviendas y edificios.         Certificado Profesionalidad Electricista y Telecomunicaciones

Con este curso de electricidad y telecomunicaciones te prepararás para obtener el certificado de profesionalidad de electricidad ELEE0109 de montaje y mantenimiento de instalaciones eléctricas de baja tensión y el certificado en montaje y mantenimiento de infraestructura de telecomunicaciones en edificios ELE043_2  una vez superadas las pruebas de acreditación de competencias que cada año convocan las comunidades autónomas. Obtén tu certificado profesional en electricidad y accede al mercado laboral con garantías.

Para poder presentarse a la prueba oficial convocada por el Estado para conseguir el título de carnet instalador electricista, el alumno deberá:      	Poseer la nacionalidad española, haber obtenido el certificado de registro de ciudadanía comunitaria o la tarjeta de familiar de ciudadano o ciudadana de la Unión, o ser titular de una autorización de residencia o, de residencia y trabajo en España en vigor, en los términos establecidos en la normativa española de extranjería e inmigración.  	Tener 18 años cumplidos en el momento de realizar la inscripción, cuando se trate de unidades de competencia correspondientes a cualificaciones de nivel I y 20 años para los niveles II y III.           Curso Electricidad de MasterD

Podrás prepararte para el carnet instalador electricista través de clases en directo con tu profesor, talleres presenciales en tu centro más cercano y prácticas profesionales en empresas del sector eléctrico.

Prepara el curso de electricidad de MasterD y consigue tu certificado profesional oficial superado las pruebas de acreditación de competencias que cada año convocan las comunidades autónomas.

Hacer este curso es fundamental para poder ejercer como electricista. Nuestra formación es online o semipresencial, tú eliges los tiempos. Empieza hoy mismo, infórmate.

Podrás prepararte para el carnet de instalador electricista de la forma más entretenida y práctica. Clases en directo, talleres presenciales en tu centro más cercano y prácticas profesionales en empresas del sector eléctrico, hacen que en  MasterD seamos líderes en este tipo de formación.

     Cursos Electricidad de MasterD     &lt;/iframe&gt;         Prácticas profesionales de electricista

En MasterD contamos con acuerdos con empresas para la práctica laboral después de la formación en un entorno real de trabajo, aspecto imprescindible para poder formar los mejores profesionales y estar listo para ejercer como electricista en el mercado de trabajo, cada vez con más demanda de profesionales cualificados.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                      </description>
	</course>
	<course>
		<title>Máster en automatización industrial y robótica</title>
		<url>https://www.masterd.es/master-en-automatizacion</url>
		<id>992032575299238</id>
		<description>Máster en Automatización Industrial y Robótica de MasterD

MasterD  ofrece el Máster en automatización industrial y robótica a todos aquellos que busquen aumentar sus conocimientos en esta área industrial. Gracias a este Máster profesional, podrás adquirir conocimientos de tecnologías que están en desarrollo y que son tecnologías con mucho potencial en la actual industria 4.0, como es el caso de la automatización, el diseño, la robótica, el gemelo digital, la impresión 3D, big data y drones.

Conviértete en un experto en automatización industrial para mejorar en tu vida profesional y facilitar tu incorpración laboral dentro del sector industrial. Tras finalizar los estudios de este Máster conocerás todos los secretos de los automatismos eléctricos, la programación de autómatas, las comunicaciones industriales y los dispositivos HMI y SCADA de SIEMENS, y el diseño y simulación con SIEMENS NX. Así como también la programación, la configuración y el mantenimiento de las distintas unidades robóticas Universal Robots y KUKA.

Gracias a un plan de estudios competitivo y a una serie de características que permiten al alumno formarse como profesional, este Máster en automatización industrial y robótica constituye una vía segura para tu mejora profesional o tu incorporación a puestos de responsabilidad dentro del sector industrial.

La duración total del Máster en automatización industrial y robótica es de 1.500 horas, que corresponden a 60 créditos ECTS. Dispondrás de un periodo máximo de 24 meses a partir de la fecha de matriculación para completar el Máster.

     ¿Por Qué Estudiar el Máster en Automatización Industrial con MasterD?

Con el fin de ofrecer la mejor formación profesional a sus alumnos, el Instituto Tecnológico de MasterD mantiene un acuerdo de colaboración con el Colegio de Ingenieros Técnicos Industriales de Aragón.

Como apunta Juan Ignacio Larraz Plo, decano del Colegio, a pesar de no ser un Máster Universitario, ofrece una formación continua vital para el desarrollo profesional del ingeniero. En un escenario cambiante, estudiar un Máster en Automatización como el de MasterD, es primordial para que la profesión no quede obsoleta.

El acuerdo abre nuevas puertas para conseguir la inserción laboral de los alumnos a través de ponencias de docentes expertos y las empresas punteras del sector, entre otras muchas actividades.   

      &lt;/iframe&gt;         Metodología OnLine o Semipresencial

El alumno del Máster en automatización industrial tiene la opción de estudiar online a traves de un completo campus virtual con videoclases y clases en directo con tu profesor, entre otras muchas cosas. Además, este Máster en automatización, está enfocado a ser una formación práctica. Así que también tienes la opción de realizar talleres prácticos presenciales en nuestros centros formativos donde dispondrás de aulas especializadas para poner en práctica tus conocimientos del Máster.

     Prácticas en empresas y bolsa de empleo

Gracias a los convenios obtenidos por MasterD, podrás realizar prácticas profesionales del Máster en las más importantes empresas de la industria 4.0 como por ejemplo Aralux o FMI System. También tendrás disponible una bolsa de empleo exclusiva con la que mantenerte informado de las ofertas laborales de automatización industrial que mejor se ajusten con tu formación.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                      </description>
	</course>
	<course>
		<title>Curso de robótica</title>
		<url>https://www.masterd.es/curso-robotica</url>
		<id>99999774895833190441395259606605</id>
		<description>¿Por qué estudiar robótica?

MasterD  ha creado este curso de robótica industrial con el que aprenderás a programar y mantener robots industriales, orientado a cubrir las necesidades laborales del sector. Está aumentando la demanda de personal cualificado y se necesitan expertos que sean capaces de reprogramar sus robots sin necesidad de contactar con el proveedor o fabricante, ahorrando así en costes extra y teniendo un total control sobre su producción y necesidades. Todo esto ha hecho que en los últimos años haya repuntado en España la demanda y contratación de personal especializado en robótica.

     Curso de robótica industrial

Especialízate en uno de los sectores que más demanda laboral tiene ¿Te interesa trabajar en la industria 4.0? Este curso de robótica consta de prácticas profesionales,  profesores expertos, talleres presenciales en tu academia más cercana, y por si no puedes asistir , contarás con videoclases y  clases en directo. Estas son algunas de las características con las que  MasterD ayuda a sus alumnos a convertirse en profesionales competentes dentro desector industrial.  Estudiar robótica te ayudará a conseguir un trabajo en la industria 4.0.

    Salidas profesionales con el curso de robótica

La robótica está suponiendo para las industrias una evolución tecnológica que está cambiando el sistema empresarial y las necesidades actuales del mismo. Con este curso de robótica industrial estarás preparado para desempeñar diversas funciones:

•    Programación de robots industriales.&#13;
  •    Diseño de instalaciones robóticas colaborativas.&#13;
  •    Mantenimiento de instalaciones robóticas.&#13;
  •    Responsable o técnico de producción en líneas con robots industriales y colaborativos.

     Prácticas profesionales

El curso de robótica de MasterD también ofrece a sus alumnos la posibilidad de realizar prácticas profesionales en el sector industrial, de mano de empresas colaboradoras como Siemens o KUKA. De esta manera, podrás consolidar tu formación en este ámbito tecnológico, trabajando en un entorno en el que te sentirás cómodo y desempeñando las funciones para las que te has preparado.

     Título en robótica

Con este curso de robótica estarás preparado para enfrentarte a la programación de cualquiera de los robots KUKA por medio del manejo de KUKA Sim Pro. También dominarás la programación guiada y a través de script, la configuración de la seguridad y el mantenimiento de las distintas unidades Universal Robots disponibles en el mercado, UR3, UR5 y UR10.

     Funciones de la robótica

•    Los robots son una parte integral de la Industria 4.0.

•    La incursión de la robótica y la informática en la industria aumenta la productividad y el valor económico de las empresas.

•    En el año 2020 el gasto mundial en robótica se duplicará respecto a 2016, llegando a los 188.000 millones de dólares.

•    El mercado mundial de los robots colaborativos crecerá un 60% anualmente hasta 2022.

•    España es el séptimo país del mundo con más robots industriales instalados.

 

¡Aprovecha esta oportunidad! Estudia ahora el curso de robótica y trabaja en lo que te gusta.

                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                       </description>
	</course>
</courses>
